我要分身家！！

有手足要求老母賣屋分身家，大家各行各路！豈有此理！仆街老母唔妥協仲報警！
大家撐定唔撐先！

樓主rap